---
sidebar_position: 1
---

# О руководстве

Данный раздел содержит учебное пособие по курсу "Основы программирования".

## Решения студентов

Группа для решений студентов [ИУ5](https://gitlab.com/2022-programming-bases).

Группа для решений студентов [РТ5](https://bmstu.codes/iu5edu/2022-programming-bases-rt).
